### Данное задание не обязательно для выполнения

## Задание

Сделать Javascript калькулятор, используя готовую 
[верстку](calculator.zip).

#### Технические требования:
- В архиве дана верстка макета калькулятора. 
Необходимо сделать этот калькулятор рабочим.
- При клике на клавиши с цифрами - набор введенных 
цифр должен быть показан на табло калькулятора.
- При клике на знаки операторов (`*`, `/`, `+`, `-`) 
на табло ничего не происходит - программа ждет введения 
второго числа для выполнения операции.
- Если пользователь ввел одно число, выбрал оператор, 
и ввел второе число, то при нажатии как кнопки `=`, так 
и любого из операторов, в табло должен появиться результат 
выполенния предыдущего выражения.
- При нажатии клавиш `M+` или `M-` в левой части 
табло необходимо показать маленькую букву `m` - это 
значит, что в памяти хранится число. Нажатие на `MRC` 
покажет число из памяти на экране. Повторное нажатие `MRC` 
должно очищать память.

#### Не обязательное задание продвинутой сложности:
- Все клавиши калькулятора должны также нажиматься с к
лавиатуры. Нажатие `Enter` будет развнозначно нажатию `=`

#### Литература:
- [Поиск DOM элементов](https://learn.javascript.ru/searching-elements-dom)
- [Свойства узлов: тип, тег и содержимое](http://learn.javascript.ru/basic-dom-node-properties)
- [Введение в браузерные события](https://learn.javascript.ru/introduction-browser-events)
